點解曱甴仔根據每次線報搜到既「警棍」「胡椒噴霧」，幾過月嚟未見有人用過？

警方表示，有組織及三合會調查科探員根據線報，今午（2日）約3時突擊搜查灣仔堅拿道西一住宅單位，搜出180支汽油彈，並檢獲助燃液體、5支警棍及兩支胡椒噴霧，又搜出一批「暴徒常用的」頭盔及防毒面具等

呢堆野等班黑警自己用

你唔明我意思？

因為老屈乜都得

警棍同胡椒噴霧？踏浪者行動派個d?

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區